［圖］有冇人第一眼就覺得佢好似chilam

似黃浩然

屌 第一下反應係屌 明明係chilam 點會似 直頭係啦
跟住先發現原來係黃浩然

諗極都唔明點解會搵佢

好似d sales仔

一眼望係黃浩然
再落下咦 又幾似CHILAM

我第一次見到（遠距離），心諗chilam剪左個頭

第二次行過見到（近距離），咦，黃浩然黎嘅

睇錯以為隻手幼到成支柴咁